戰神3，急需解答

點先可以落地……卡左幾個字了。禁極x都係向前移動

殺左哈帝c…係咪唔使升佢個爪，只升雙劍就得?

除左用雙劍同拳其他冇乜點用
好撚易玩啲大佬弱智既zzz